[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [225] No~Bu~Na~Ga~Ha !

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

正皮

nobu有無咁快

正評Nobu

Noba

NOBA刷野勁到

Oraoraoraoraora

樓主你是我 只想留住的幸運

雙子
同埋尼祿上隻27萬獅子一野打殘佢

Nobu

新post 留名

Nobu回歸

今日早放先得閒

唯一加2狂鯖 請多多g持nobu

餵左狗肉

無細石升唔到技

100Lv

mo杯mo黃餅mo髓液

正評ed

nobu

有冇人有海豹果張gif

公平咩 我開就咁少正評

nobu大勝利!

公平咩 我抽就咁少五星

神父駁唔到啦

d曼城球迷係咁上下架啦

今次奶光同三藏終於拋離

拋離勁多

Noba同x傻終於有機會頭三

又關事

想做第一聽語音

新手留名

好快有得聽藏藏藏了

Nobu醒水下rd關野有心臟一定第一

珊珊珊~珊珊珊

一切都喺老咸嘅錯 頭兩rd混嚟混去

今round應該黑傻尼祿跑最尾

有劍秘石 單職就得

樓上班人唔知想點
報左驚

天滅LLC

有套loli漫畫係兩個麻甩佬渣住架車周圍物色唔同年齡既loli
幾好睇

報驚

[black]報驚拉晒你地[/black]

可唔可以貼番姐系🤔

call fbi

agger

婆婆又出黎扮後少場系系系少少少少少系系竹

留名

有套勁出名 測幅射

我講果套好好J
而且唔算好dark 雖然都係講犯法野
係咁擄走loli 上車
其中一個好搞笑 話咩「估唔到呢個小6已經不是處女了」

llc好嘔心

唔知打活動黎做咩 要換一早換完 爆果打錢關算

報驚先

1001

賓妹

不了

樓上好恐怖

我的眼睛..

屌奶星唔要三次元黑肉呀

cls

淘寶代充信唔信得過

二三次元1001都唔要

信唔過

想比人ban就課

屌你老母 一泄

又幾正

好得意

JACK子

茨木自己係鬼都怕呢D野

妖怪唔同鬼 妖怪都算係生物 if存在

鬼同幽靈兩樣野黎既，唔好混淆

YS

日本d鬼應該算係妖怪

wa diu

我都知唔同 但係佢自己都算係超自然既野 同埋日本鬼一般形象好似都係天不怕地不怕不過Fgo茨木都係得個樣

GUDA子仲得人驚

係反差萌

[
在場巴打勿相認

有冇d除左信用卡之外既課金方法

畫得好好

做咩round 3難打左咁
拉隻槍階大腿都好吃力

有...不過個方法幾危險....

買日本卡

呢張堅正
靈4都唔夠佢黎

冇雞味 不了

用信用卡買日本gift card

唔課囉

想課個福袋

買日本itunes卡咪得

上面巴打有冇聽過虛擬信用卡
好似可以課到
google下

TAP AND GO?

呢張好似限死香港區

幾時有奶光泳裝抽？

課到 我就係tap n go 課

tap and go 左成年

利物浦

又燈

等陣有得睇老婆BB

追返

+1

NOBU

Nobu自己寶五左nobu未

屌

等廿號 未必會課

新手求方向 應該升邊隻先

第2部嘅race

升信長/尼祿

妄想達人⚙️

講個笑話 利物浦

仲有非洲儲備？

nobu話清左袋

之前已經用曬 有日心情好差發癲走去

等廿號寶5佢？
追自己寶5唔過分

冇錢 上堂又冇時間去炒散

我撐👼🏻

Btw 點解我第三隻係期間限定既
啫係會收返？

其實冇乜特別
你自己要咩料就打邊關

打完等其他人刷就得

活動第2部後先正式加入

射左八PACK差一下

RICH

返工越黎越辛苦...d錢越黎越唔敢點亂課

咁我而家係應該打種火先定活動先

神父課少少都中啦

買石戶抽

猁

凜先 唔洗素材

重練

2-3

臭利狗

當你玩過艦娘 其實fgo個機率唔算係咩

fgo 好貴

1%咩game都係啦

好似琴晚咁就好笑

E4好好玩，哈哈哈哈哈哈

艦娘你打一次個活動要鸁、仲有S勝，之後又要撈船 個機率仲恐怖過中五星鯖

係

fat ass

itunes卡啦
皆旺都係1萬羊659
仲平過直接ios用jcb課

信和有648

Google邊度平？

幫襯果間700正

靜靜

吓？

仲未開始 我都係艦娘新手 有咩指點

爆果升新角是否不智

基本嘢

依隻驚冇強度嘅特別需求
入面有愛角就開得啦

Google直接課平d 653左右

好想守護尼祿既笑容

全丙搞掂
暫時睇落得E5甲架飛機仔有用,E7未知有咩拎

咁多NEW應該都係石帳，
得1隻5星(唔知你係咪寶5)，不如重刷

就憑你依句
我爆埋佢

我睇網上講係咪最好抽返隻貞德
但係喺邊度抽

黑貞限定，依家冇得抽，要揀有黑貞起手個D先有

我仲有500石左右
之前睇到好似話留返下半

等睇E7世界首殺

常註五星嚟 幾時都抽到
不過冇pick up就難
新手嚟講 有貞德可以過九成嘅關

照計咁你應該抽左4XX石+4X符
俾我會再刷，或者刷多1個做後備，當然你懶可以就咁開波既

我用左360左右 同二十符

鍾意就起手，俾個建議而已

感動ge係奶光lead幾十個身位

睇到我呆左

好刷咪咁

福袋中左文西
睇落D技都ok啦
又識回np
點解app個評分咁低既

利

用下就知，依家仲要出埋C尼祿...

奶子!奶子奶子!奶奶子!

評分呃人架

海鮮網啲分，唔洗咁認真

自己用落邊隻順手未得 除非你齊好多角，唔係睇黎都多餘

下星期要返工了，點樣玩ＦＧＯ

返工先會玩

得食飯同坐車有得玩

個廣告真係咁

鹽濕!

打到冇晒紅油算 rd3都冇靚料刷

聽聞係女上司同埋工作環境比較多女人。。。。我今鋪真係有小小奶野

學肩哥，屌女上司，不過唔好學佢咁俾人食住

點知點解, 我對FATE GE本真係無咩興趣
但係對其他好多GE本都好鐘意, 特別係GBF 同 艦C GE本真係愛不釋手

可能因為啲女太gfable?

我對傻本就真係冇興趣，心中淨土，其他就可以隨便用

最鐘意fate既腳腳本

成日買全年齡艦女人同飛高本

樓上好多鹽濕仔

好唔好申請遲交稅

why?

要交稅GE高薪人仕

我家下算係做lab, 成個考古lab得我自己一個
我既前任同我講個lab除左我老細隔三，四日會黎個零鍾之外, 係唔會有人黎(老細重未放完假，所以番工之後我重未當面見過佢)

簡直係為我依d毒撚而設既工

Gbf麻麻地 不過我對個女主有興趣
但搵唔到啲高質啲既本
艦C既呂500我就覺得好正

其實考古有咩做

神父有無位牙...

屌d 紅油貢少

llc

課ufo

未升到lv住
最近d垃圾關多 ，冇乜點爆肝

奶光快撚過火箭

奶光今次一定第一啦

csor掛活動禮定寶石翁好?

唔係特效鯖就算啦, 掛左EVENT裝都唔會用架喇

奶光 下RD就NOBU

用手機睇唔到 返屋企研究下

咁幾好阿 返工一個人做自己野

悶

笑死人 切爾西

五pack唔中信長，放棄今次活動池

我手上有份資料 統計左幾個會員抽呢個pool
一致證實信長個rate較低左 低過五星

唔等20號先抽咁傻豬

你自己直頭五星個rate好高添

1%

死！庫！水！

幼妻好好丁

全部都十分

5AP第2關咩職同會跌咩?

HSHS

炎髮灼眼之Noba

又騷又黑肉

屌你呀

準備睇我同老婆喇

g

肯娘

佢露返隻眼真係好靚

我一直都覺得B職個立繪好奇怪

黑鬍又要死?

jack子

蕉普通fd子 公廁式任加😢 741 905 292

就係你抽哂我個啲👆🏻

反屌

sanyok add jor

added

幾時推條女出黎接客

寶具都出埋可以實裝未

幼妻連圖示都變埋死庫水

出埋另一招就差唔多有

姐係下年都無啦 慘

我屋企真係好大好靚 又識飛 又識射嘢

想射你老婆

100lv nobu 勁

你條丁會中毒腐爛

同老婆一齊去旅行

原來8月26已經上巨俠傳

A1畫到成個老太婆

算啦 希望有生之年有UFO reboot

無聊到分身都升到７１ｒａｎｋ

奶光架車真係好好推

奶光仲好推

關咩較低rate事
pick up 緊3個4星
想中指定4星梗係難過中5星啦

我都卡緊尼托啦

神父講嘅野唔使咁認真

神父

仲要日日對住蘿莉打丁

希志added

3% pick 3隻
1% pick 1
我話差唔多

抽4星唔等日替個日先抽咁傻豬

下個禮拜準備課hkjc了

今次活動池有兩隻想要既都中曬，已經心滿意足等下半池

幾時出新pool
好撚柒悶

呢句真

你釘蓋果日

D pool已經密到傻 你仲想點

要中就中

啱
歐開就有條路

等風紀委員長PICK UP

同時玩2個咁強

全部抽晒佢啦

養生

下半唔貪心 中黑呆同奶光同幼妻就夠了

唔太好UFO

希望松龍比到驚喜我

想愛隻單體打手
上次弓呆槍狐都抽唔到

哈

哇 你真係好知足

少你一隻呆

悶，想睇人直播抽野

下半唔擔心，冇野想要唔會抽

冇人開台吹水

就你啦

玩分身 岩哂

我就新手
抽埋下半個pool就啱啱好7隻職

拉2，金閃泳裝突襲，
伏筆已經埋左係嘉年華入面

依家唔係都有得抽咩

授乳手
下次到乳上

死庫水

Added

FBI

五星單體打手啊
好想要隻 抽到高寶

神父乜都想要

有先算

你咪已經有隻

架架車都十分滿分

咁快唔記得左平胸櫻

邊個月豬唔係

係時候換畫

me，don't want大波girl

大家有目共睹

MY USER NAME

神父好快又換老婆

神父好噁心

一定要搞大⋯⋯⋯⋯⋯件事

其實裙底有咩好影

見到張圖都嘔心 我講緊D所謂"龍友"
知唔知醜架

啊....好想蘿莉為我生小孩

真係唔明咩心態
想睇裙底想乜身水身汗同班龍友逼自己影
禁幾個掣上網大把av 啦

關咩事 想要隻武藏

C92有冇得大活躍

小莫已經夠用

三藏啦

講起武藏
想追寶二 上得依到多覺得寶二先夠用

凜+LILITH+小莫

寶五先夠用

下個月會再出多次架啦,信我

單體大大力啊想要隻
明唔明姐 莉莉絲都大力 但打唔到劍弓槍

上次已經專登追到寶二

簡單而言，姐係每個職都想要全體寶同單體寶囉

芙蘭一技好鬼正, np升得好快

好撚崩呀F/AP

CCC同EXTELLA既歌真係差十皮

唔知點解好鐘意聽首bb channel

C職個標準應該有啲唔同

我上次極限操作先搏到寶一

x2

聽開theme of Saber

開寶具成日聽

咁洗乜屌西 睇av咪得

每日FGO9成時間就係聽呢首

你隻黑狗未係囉

去果度抽係咪可以抽到殺職尼托

老實講啊 大家純討論
冇寶二以上個傷害真係差咁d

應該會好似術美海召梅傑德咁一車車出

如果之後出凜b應唔應該課

大家打和，SUPER

課金 不了

會諗果下就應該課

又唔係特別有大志隻隻lv2 抽多幾隻1lv黎對應/活動加乘好過用死幾隻😒

驚出左凜b之後控制唔到自己課曬成份糧

奶光大勝利

講緊班龍友影裙底喎
關屌西咩事

打得好撚慢

自己影點同人地影 你會唔會睇完人抽卡就當自己抽左？

同google map去旅行同一個原理

我要打10 round一場

我打奶光果到最快都11-12rd

所以咪話唔明班龍友心態
影完得到既係一張裙底相
睇tma一樣可以睇到裙底

我都係，插晒啲加成禮裝

係風氣,同啲ll牙奶板差唔多

媽媽

媽....媽媽....

愛肝者

前髮醬

訓

點解好似有啲hea咁

佢咁我寧願FQ刷仲好

行貨

lion號 如果你仲係獅子

奈亞子

換淨150膠

後面果幾架烏龜

諗黎諗去都係繼續刷奶光算，唔想煩

夜深冇人post下d fate h漫？

點解隻隻都咁撚厚血

我好乖，從來唔睇

認真問有冇jack子

屌到佢嗌我做daddy

洗衫板有咩好睇

都未有

我覺得今次隻尼祿有D似ANGE

有冇本

fbi

神父最淫賤

畜牲 你都係神父 仲要係借名

就快要食彩果，好開心

呢次高汁

尋晚件事應該都係玩呢樣玩果樣再中出

個波底有吻痕

好撚柒悶 跌既料垃圾 又低rate
果幾架閪車又慢 點解慢 咪就係因為跌既野閪lor
d怪又閪 屌你老母比上年仲要倒退
睇完份攻略連督入去打既意欲都冇
唔好同我講「不爽不要玩 」連我呢個咁撚求其既人都覺得悶你就知真係好撚悶

有無名 想睇

想問佢要有料石嗰個福袋係唔係必中一隻5星

佢整到幾花巧幾有心思又點, 入到場咪又係三下寶具, 本身隻game就係悶

仲未訓

今次唔關料事[sosad

你睇下敵人

雙王三職，其他兩職

賴光單職

3倍大佬

你係唔識睇字定點

遊戲性變小小已經好唔同 例如好似加小小任務制咁
咁我咪會覺得死刷都抵 刷分有bonus
又或者改下d跌落。其實今次有肥跌都還好既

依家呢個環境好似 比大家急急腳刷料換野
換完就真係等其他車
額外跌落素材唔夠豐富 對我黎講
可能其他人覺得岩佢地心水 但我就麻麻

後半本先有劇情

永遠都係抽人最好玩

原來係呢本

老師同學生個段閃到爆

Sleep

is for the gay

有得聽奶光聲丁

你唔改應該都冇咩所謂

祖

早

真係打錯架
雖然睇返覺得你啱

sleep

你自己都講左 一係你等下半囉

W E A K

原來海倫拿死庫水ex會拎支棒出黎變身

round 4亂入

錢可以再搵
限出完就有排等

冇錯黑貞就是例子

夏活後半落冥界

仲有X

除棋，換齊

點解會出小恩

いつでも | 紅シャケ

究竟精工隻錶會係限量, 定係預訂受注生產啊

出未

發生咩事
訓先d車平排哂

垃圾event冇人玩

都諗唔到點推POST

冇打幾日

尋日淨係睇左+Alpha
今日係睇埋本篇果段，個老師真係好忍得

睇咩

成個夏日最癡線根本係奶光黨

咁早呀

TaWaWa

社畜要返工

專職報驚?

返工，is for the

啊

係咪巴打

發夢寶三左尼祿

係咪男人黎?

依個係咩東東

知唔知arcade點解

女帝咁多龍牙 比D黎得唔得

Sor 俾晒我

街機

渣既

點解唔空投d龍牙插死班垃圾人造人 依家整埋d垃圾龍牙兵咪又係比人開無雙

原來只是一場夢

round 3 咁慢，我已經換齊料（除棋外）唔想打了

我連打都無心機

hk羅馬市民喺咪到 仲有mo位

nobu bb我地有無分過手？
唔好煩子add返先

加咗

nobu仲唔出黎

又抽? 等廿號嘛

等緊

最下面果個砸曬界

肉鬆好似配奶光配得冇咁淫

最下果個係邊個連登user呀

唔好理啦del左下面果個先啦

又hey0土dog

YES你老死

見佢有個post成二百幾負皮 幫佢出一次聲

活動好煩 廢事打

第3rd個個都知點打
除左三樣單料關全力
其他hea打

搞咁耐先刷完一種素材

跟番佢地D顏色用汽油就會額外加多10應援, 咁用唔啱顏色GE汽油會點

我唔換棋啦，其他換齊，抖下睇漫畫先（fgo 1,2 中文版）

加5應援

3種都要刷成萬 有排刷 仲有下半

082,384,613

農具加成比以前多左, 所前個D都係未凸+1 凸滿+2
今次未凸已經係+2 凸滿+3啊, 仲要指定角色再有加成
其實打得好快, +廿咁去

換料簡單左
所以整d豬頭骨關拖慢

係用特效角先打得慢, 其實唔用就好易打GE
但係無可能唔用特效角

d油唔用可以換錢?

唔可以

用有15萬喎

應該可以ge, 但係D油用GE話係一支10萬
直接換錢應該唔會有10萬一支

用咗先有錢

冇用過，諗住拎黎收息添

最後一rd先有痴線佬爆

你啱

40體關差唔多必送一支油 都唔知幾時先用得曬

1萬 活動page有講

快d 開下半啦

冇錢 不了

係咪都無

嗚呀好可愛呀

Andee是咪寶五黑呆

寶5兩隻

原來美海會話人妻狐係愛貓神

希望抽到

無聊想睇人直播FGO
有冇囡囡玩架

我，有丁女女

加得11又無晒果
有排打

上個禮拜先派左百幾粒果 點會冇

回收哂啦

其實係咪留返一隻打手好?
全特效角有d吃力

C尼祿幾好打架喎

咸川又派錯

留左隻奶光做打手

今次原來都update左堆特殊語音 tesla好似加左愛迪生同幼妻既會話

見都無見過

隻澟G升唔升得?

升啦
佢只係提你要打埋第二部分活動先正式加入

每場都係得12-13粒

有無巴打知如果ac遺失左可以點搞？
有無格式文

等陣開台吹水好唔好

開囉 好叉悶

弓呆同槍狐都打得呀
冇槍狐仲有清姬

唔岩職打耐D姐

再回帶

中間隻野係大流士三世個畫師畫既同人圖(天之公牛)

唔好私私縮縮
即刻開黎見我

牛肉丸幾時出大個版

求救

希望幫到你

巴哈應該有記得俾埋課金記錄佢 咸川會快手d

邊本

之前喺舊登問人點攞返ac啲人淨係叫我走

升左lv
123 370 479
鍾意就留個名加

酒啊

唔見ac最主要就係氪金記錄
有ac名 個number同氪金記錄之前無氪過黑卡開過外掛就肯定拎得翻

ルナ added

我就好nice既 開名講邊個我幫你屌到佢上天花版

m add jor

那有C尼祿?

Added, 希志

借咪得

唔洗你有架 你D fd有咪得

我上次技術性錯誤無左AC 當時未課都係3日拎番

叫你走既意思係叫你趁機棄坑？

3日太耐

成年前啦
不過我都用自己方式攞返
要考古搵以前個master登記簿

唔通真係屌人走咩
不過其實係棄完坑想回鍋

啲車就埋站 大家加油

撞正周末 JST 係星期6收到我信自動回, 星期2就比番我
星期日IT都唔做野架啦 預左

工具人其實係咪抱人地得㗎喇?定課一隻返黎?
成堆打手等開飯

有愛/有石/想要咪抽
蒸氣王同布狄你實有架, 再插4張活動禮
自然體實換得哂 無問題架

Tamamo 同尼祿都出左兩隻五星 紅A幾時有

CHUN added

一隻都未有

出隻天秤囉 正義使者WO

如果我冇id 但有課金記錄同ac名
咁拎唔拎得番個AC?

以為ColdCall
課到風險管理部打黎

ID好重要架 易幫你搵好多 呢個先係重點所在

比千鳥打甩你個頭

力架想要5星 發下夢好啦

冇ID就係咁先

你應該問阿提拉幾時先有第2隻

巨神版完全體?

幼版

蒼月added

收島風咸川下個月出兩石抽靈衣+素材池

件活動禮裝死都唔出
好驚上次黑貞禮裝連刷72小時食白果事件重演

gakki added

add左你先 之後個d我再升lv/有人唔on我再add

跑車服播片呃人課金咋麻

慘 比人拎上台獻頭 做左祭品

如果我後半1個十抽中 黑saber
我係旺角地鐵站裸跑一個圈

LM

開台抽

留名等走數

聽到某位YOUTUBE拎住黑貞孔明話不夜城難打要食咒
心諗...

令咒唔食 唔通有息收？

咁我個時係完全無需要食姐

跟

勁
為左拎絆，食咒打

有課金一日拎得番隻帳

找左數先啦撚樣

用錯ac

單手神父
VS
掛名神父

求add 滿fd list
203,508,258

抽下龍牙都好

唔知點解諗起張泳裝王哈

輸左一次比大b叔同哥倫布

美海BB好正

蒼月added！

新手有總司同藍毛升邊隻先好

緊係沖田有腳指玩

新手想問吸血鬼叔評價如何
唔係好明佢個定位係點
用落B叔勁好多咁

成日諗起佢跳邪教舞同發癲大叫

成日都唔記得用boost

藍卡打手
有C狐孔明先及揮到

454 阿伯 added

總司
佢講完速攻之後斬斬好勁

緊要有d垃圾5星

唔怪得用佢打人r痕咁
我一隻勁既supC都冇

好在都有隻寶2b叔增強下戰力

單人部隊B叔

仲未跑完

第一隊太快

推得太快 唔該晒各巴打
ac未課過金

蘿莉控

推完nobu就衝左線

NOBRA

唔得閒

20抽先中殺職尼托同劍肯娘
唔知好唔好用

20抽你好意思用「先中」?

少過一劈都唔好講出黎

今round主場果2 team居然包尾

唔好用, 建議賣左佢換友情點

如果係歐洲人但唔哂命呢個世界多美好

差幼妻

你要升到唔記得絆幾靈4打佢寶具本同技能 30%攻3rd 5cd
咁就會勁好多

Buster卡上升包唔包升埋紅色寶具既傷?

包

一上水就曬卡係咩玩法

原來如此

搭單一問 我記得之前有巴打講過話就算加個數值一樣加攻同紅卡性能無加寶具傷影響得咁多 係咪真

櫻巴打係咪之前ccc event囉唔到bb果位

好似係
好似話返工唔打

我無記錯攻防都有30雖然算唔上一線但搭明狐用都唔錯 係個寶具效果產星真係唔知想點

你有唔同buff就係 但單一無影響
唔同buff係乘數 例如20%攻up 20寶具up 就會x1.2x1.2=1.44
但你一樣buff係加數 兩個20%攻buff就 1.4

蘿莉=死庫水

原來係咁

幸運D輪快手啦好嗎

唔炒車算係咁

往死裏打

係 唔知咩設計

撚狗式強化

王的決鬥

指天!

絆禮裝加嫁狐可以寶具連發
但係都係冇人用

仲差少少

上位報酬係咪果3隊都要至少推一次先有

應該唔洗 我頭2ROUND都係就咁推死一架

殘體字都加

腳腳

巨神版，靈4係幼提拉

全女都唔洗用咒啦，最多未save load

梳,諗住打爆條LIST先加
DEL哂三個了

最難個幾關無食令咒, 不過前唔係太難個D關懶S/L就食咒算數

唔曬你點知佢係歐洲人

阿提蜜斯谷

我係歐洲人一定曬 可惜我唔係

個個神父。。。

係追完尼祿寶5後我體驗到銀時佢地個種唔會比海狗曬既感覺 ，因為佢地一個十連中都係寶1 我個隻寶5

好多月神

俄里翁都好多

冇論我抽幾多先5，佢地一抽中我都wfc

舊ge唔好post出黎啦以為有新野

幼提拉正呀
玩game最後見到

特別係呢d聖戰日子

發現你睇好多咸濕野

唔係

哪個叫做神父 哪個戰無不勝

龍牙

幾時寶5啊

個女帝老公都係？

尼托金

唉...呢排冇乜運 成日射歪咁lor
如果唔係應該岩岩好寶五既

又射歪d咩

總之就冇你寶五咁巴閉lor

係時候聽美海同17歲

有攻略未

神父最愛

痴線....

得一張圖就算？

你琴晚都係咁

終於round4

追4星寶5最好預幾pack石好

原來神父好呢味

超快做好

以有涯隨無涯 殆已

海盜組

睇得出呢d假黑肉 如果搵個d真係曬燈曬出黎個d女女就正了

今年咁多組既

屌 原來係月神對奶嚟

eg. nonsummerjack

海倫娜個關係2turn3-5萬血左右既魔豬，
最後係24萬血既大魔豬+5萬血魔豬，
跌螺絲即係3星禮加成個隻。

信長隊有騎秘

有冇今日詳細啲既攻略?

kon個推特仲未出

全狂 今次最快仲唔喺佢

刷肥刷到而家一場都未打過

呢場比試好唔公平,NOBU又混職

老咸唔鍾意nobu

黑傻隊書頁 加銀料

又有術藍石 屌

我都買左個槍狐殻
之前去日本唔見有尼祿

種火果d怪掉書頁

ching想挑戰火鳥巴?

覺唔覺fate入面d病嬌全部好撚正

病嬌邊度都正架啦

聽講佢連cosplay服都有

エレナママ
→エレナママン
→「エレナ」を五十音順で一文字前にすると「ウルト」、「マ」を分解して「ラ」に
→ウルトラマン

廢事解釋

媽呀 有深度過fz

今次應該又係黑傻隊沖線先

應該狂果關先

明明都冇乜點鬧過老咸 點解要咁對nobu

就係因為你唔反

4round都西料

好慘

點解咁講？

NOBU頭三送坑渠蓋
搵鬼推咩
奶光都話送心臟

第3幾好 全銅 但唔夠巨乳奶光組正

有牙同騎秘唔係ok咩？

聽講你係罪魁禍首

尼托全金同龍牙 邊種秘石好就答你唔到

我要心臟呀屌

推尼托啦屌 又推黑傻上第一

我有佢把劍

邊個又屈火鳥巴
我一拳一個

今round術職掛3星裝?

講週回效率
掛喺升好嘅尼祿好似幾好

打咁耐終於出禮裝

開左幾日啫 我啱啱都出左

做咩個地圖露奶

尼托出殺餅

我一張都出唔到
明明2016復刻一車車咁跌

隻野豬上面有俄里翁

2邊純職VS混職
雖然我都係主推美海

仲未出

想要橙毛同龍牙

希望芙蘭有個第三

今次活動做咩野

成個上半都蝦nobu

NOBA

撚狗活動

Nobu會戰勝歸來

屌唔要蛇玉呀

Nobu好好玩

成班人尻推車

Nobu:

造馬嘅，夠膽就全部關一樣配置

啱呀

屌 冇人推奶光

有狂石

駁唔到

noba

新手招FD子
817482144
3個位

又扮新手

咩名 求 twitter

cosplayer 咩名prprprpr

處刑 :3

新手added

五木あきら

支持nobu 有騎石

龜仙人COSPLAY 還原度好高

joe added

:全B職關

wave 1都隻隻4萬up

有尼祿BB冇有怕

今次D裝點放好 咁多混職混素材

我想nobu贏一次

318088087
求fd子add
我的朋友很少
有23個位

雖然話係全狂職關
但係卒仔啲血都幾厚

有無料圖睇??

唔係好聽UFO又嬴多隻聽想NOBU把聲

屌部機做乜撚

....講緊咩...

有100lv 滿技殺csor表示一樣唔怕

我求其放
術殺3星 騎4星 弓狂5星?

黑肉組隻boss係assassin, 我張五星比左海洋蛋糕

雖然唔會有人用
不過萬一有的話希望你地感受下佢有幾可愛

我都掛蛋糕

幾時先肯送結晶

金膠換

accepted

換左好耐啦

依家last 一round完左會唔會有咩古靈精怪野架

我真係想知fap邊到崩

崩有下限架咩

下集先大戰 到時見識下

1個月換得1粒真係唔夠

誰?

上板政委

新手想問而家個pool之後會唔會轉up第二隻四星 定係16號轉新pool

我知係上板堇 但我驚認錯姐

冇錯
三粒差唔多啦 一個月升爆一隻30
依家隻尼祿棟撚左三條九係到🙄
轉頭隻凜又要升 堆靚既四星易升又要30技

咪撚post上坂啦屌

咸川講到明唔想你地咁快升完啲人

結晶得番三個

心態問題 6技當升完咪算😒

系牙系牙 繼續兜

有少少後悔30 D 4星 999咪算lor

珍架

其實睇番飛哥打迦爾納果集就可以見識到咩叫崩 呢一格我真係唔知想點撚樣

應該係拍CD MV

係去cosplay比賽做評判加玩下cosplay

最重要 係愛

龍珠超勁崩，仲要劇情冇以前z咁好睇

エレナ贏啦

上坂...係聲優post講都講到口臭
最不知所謂

水素水

泳莫我30左 騎凜我都喂左一粒結晶
依家得翻兩粒 好唔上唔落

聽日5粒金膠有得換

上坂堇和坐滿5個巴士的粉絲們去日本山梨縣燒烤採摘郊遊團，參加的粉絲們自然心滿意足，而且19000日元的團費也不貴，起碼還能近距離看到上坂堇本人
而在這次郊遊團之後，5月27日上坂堇還將和過百個粉絲一起去《少女與戰車》的聖地大洗合宿
抽到參加資格的粉絲只要繳納5萬日元團費，就能和其他上百名粉絲一起與上坂堇共渡兩日一夜旅程

中出感謝祭？

5PACK咁平 課落FGO分分鐘一隻5星都無

斷橋跌落冥界，艾蕾醬杯

上板堇幾好啦 抵佢紅的

突襲pool

咁我聽日溶左隻茨木童子同埋狂蘭換膠算

8月31號突襲pu

出左街load唔到圖，邊關出螺絲同鐵片

都唔紅

配音係唔錯...係C;C配得幾
但佢作為一個聲優 唔計拍水著寫真果堆
佢著得密密實實都成日拋對奶出黎
真係 好不知所謂lor

no la
23號就開pool，順便做埋特效

雙王 鐵片only
UFO 螺絲only
nobu both

其實雖然⚙️成日發佈假消息
但今次我覺得成事率其實幾高

你準備好金錢未

2線wo

茨木bb都溶 梗係溶黑a啦..

仲有成廿粒結晶

唔夠勤勉

黑A紅A一早溶鳩曬

每日儲200$ OK？

呢幾日都唔得閒玩，個比賽係咪已經比人推完？

成田犬？笑

依家偶像化年代係咁上下啦
不過近年個D我都唔是太喜好

偶像化唔係問題 好多聲優都鍾意自拍
但係經理人公司應該有教過唔好影太過火
上坂就應該係刻意曬身材

準備998

咁課金姬晒飛機場算唔算

上坂係會引痴線佬啊嘛
都唔係第一次架啦 自己抵撚死

佢有佢曬
我地有我地睇
無咩問題

齊格幾時先唔再onon99

求活動角朋友

831447329

應該痴線佬問題多過上坂問題

靚女又有身材

不過人地鐘意食俄腸

第時出上阪堇5星
神父又改口嫁啦

能登二號

屋企仲要係有錢 其實屈機人生

大波聲優大撚吧啦
唔見其他聲優比人騷擾得咁勁？
你明唔明個分別 營運控制到既點解唔控制下呢

素射精

大家有冇話咩時間抽,個陣容易d中活動角嫁

呢個flag一定收唔到

歐洲人要中幾時都會中

凌晨4點37分23.5秒一定中啊
滿意未

佢twitter自己run 依家咪控制左 直接close左佢

套野都係睇jack寶寶算了

信得過我咪引繼過黎我幫你抽兩手
依家冇野打 好無聊

已經覺得好快幫白貞出fap果件衫做靈衣

咁撚串既,我問下姐

冇計架

我都覺得套野d servant明明都好把炮 但係好似搞到佢地好弱雞咁

比班毒撚性騷擾都關佢事 真係痴線 人地up自己相 比人較光暗睇佢個bra咩色wo 依家唔係佢自己拎個bra出黎比人睇wo

問on9野係咁架啦

岸田文西

我記得呢個情況好似唔係第一次架wor
上年都試過又係話唔玩twitter
其實大家諗都諗到係班痴線佬係點引翻黎
你覺得關唔關佢果堆有意無意showoff身材既自拍事呢

信呢d on9過信性交轉運

原來d種火同魔豬上面有隻オリオン係到

因為有on9去佢twitter玩野 佢又唔撚理佢先愈黎愈多on9 個情況同連登愈黎愈多假膠on9小學雞一樣 上次玩到話要殺佢佢事務所應該唔會比佢再玩公開ac

全部都有

月神個特攻聽講好似對佢地有效

有無人加新手牙=.=

等回好體試下先

我就笑左既, 冇話迷唔迷信既, 信則有不信則無既姐

不如問同邊個做愛可以抽到5星 差唔多姐 都係信則有不信則無

負皮神父就會出貨

真毒先抽到5星
其他人唔會抽到

995

998

999